Oculus Quest 集中討論（2）

之前個post消失左

簡介
Oculus Quest係一體式VR裝置，唔需要連電腦，亦都唔需要set cam。
一開機就玩得

而且可以根據自己個間房個大細畫返個活動範圍出黎

點樣買?
因為Oculus官網唔送香港，所以要去Amazon買
由落單到收貨大約一個月左右

有咩Game?
Oculus quest係獨立系統，要係返Quest個store到買

superhot - 俾你有Matrix體驗嘅槍Game

Beat Saber - 光劍音樂Game
可以可以經電腦sideload custom song，即係入多d歌

但係亦可以sideload ALVR 經wifi 5G stream Steam VR嘅game，不過前題都要部電腦夠力推

push 前日訂左quest屌佢老尾話7月31 號先到

6月8號訂，到而家仲未出貨
寫住7月12嘅到，但覺得無咩可能
已經睇化左

我仲7月12仲未ship

聽日到

襯減價響steam買咗Skyrim VR用ALVR玩
幾正

個latency如何？

仲聽人講咩會提早ship原來反而會遲

唔覺有窒
屋企用orbi，而且無乜人上網

會唔會有delay既感覺？ 聽講個headset既tracking:好似唔知有咩技術就算stream都唔會點delay所以無野， 但係個2 個controller可能有delay, 姐係你揮左下現實個controller但係畫面上既controller係delay一陣先follow返個動作。 巴打會唔會feel到咁既情況？

唔係好覺
我見ALVR個page話完美運行先買

前兩日訂咗，佢聲稱7月12 Ship

Btw 我見上個post係比人del咗，有冇人知搞咩

聽講個原poster俾人ban左， 你係邊到訂？ 我係amazon 27 號訂到而家都無講幾時ship

屌你老尾 而家個arriving time又推遲到8月先有

21/6 美森 order 隻 rift s 今日終於到

巴打 你訂個時show delivery time係幾時？

我見rift s最近update完個tracking勁到癲左 (條片睇到最後有show幾勁), 佢話quest 都就來有update但唔知quest可唔可以咁勁。。 畢竟少左個camera, rift s左右兩邊個2 個camera個coverage相比應該大d特別係眼罩後面位置

美國 Amazon 128GB, 佢Order嗰頁 Shipping Estimate 寫7月12咋，唔知佢Fill唔Fill得切啲貨

已經Download定成TB動作片到時欣賞

12 號開始發貨 or 12 號到你屋企？ 屌我個個好似慢慢推遲 仲唔講幾時發貨。。 我個個係64 gb來 明明話會快過128 gb...

btw巴打 你d動作片係邊down ? or匠av買？

等到灰左，睇住周邊野先
係淘寶搵到間訂vr鏡片好平
199人仔磁吸式近視鏡
我300度近視，150度散光

巴打，我地係同道中人 我等到好灰。 我本來都打算買咩widmovr既鏡片， 但係我300 度散光。。 佢200 度以上就係high index夾埋要900, 300 度仲要訂製一定貴到含十次撚都唔夠俾。 跟住我見到淘寶300-400 就有做足散光。。 不過有幾間唔知邊間好， 有一d話太厚有機會掂到眼。。 同埋磁吸唔知有冇記錯有人話個頭轉得太快有鬆既機會(唔太sure係唔係真，因為review 既人唔太多) 巴打如果買包膠下thanks

隻鏡到左再上黎寫review
我買磁吸係因為我訂左兩副，一副自己一副老婆，方便換，我見淘寶入面條片係咁fing都無甩
我買左兩副鏡，一個收納包加埋460人仔
個賣家仲送左條固定頭帶同去鏡膜貼
抵屌價

正喎， 巴打有冇link睇睇邊一間 你散光都係199? 同埋固定頭帶咩來？ 係唔係姐係studioform個個deluxe strap好似聽講好有用

【oculus quest近视眼镜配定制超薄精密镜框磁吸款远近散光均可定制】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥ey2NYTcjf2w￥后到👉淘♂寳♀👈

呢隻，我散光唔高，平時佩眼鏡都唔洗額外加錢
條頭帶就係入面18蚊果隻
同埋佢標235，但係我一問佢就主動平俾我

佢同我講235 我高散要再加50遲d先了

條頭帶雖然唔係正版個隻， 不過類似既野好似都ok外國d人話用左舒服好多兩個世界 不過要調整好唔係個headset唔啱位個畫面會blur左 巴打個部quest有冇show會幾時到？

個賣家好爽喎，我問多兩問又送貼又送頭帶，佢仲同我講個頭帶麻麻地好用
我部quest show 7月12，但仲未出貨

唔係呀嘛 咁都係等包膠先了， 我係另一間好似好撚專業整vr鏡片既店問 要成358 rmb...屌 btw點解quest post静左咁多

今日終於到

岩岩發現信用卡扣左數
終於出貨

屌 一樣
本來7月14 依家變左8月2

屌 我搏盡 訂埋128gb最快shipping, 唔cancel 64gb個個order, 邊個早發就cancel另一個。。千祈唔好同時發

真係仆佢個街， usually ship in 2 -3 weeks到底係有貨ship唔切 or無貨呀。 無貨就應該同128 講大概幾時in stock啦

我張單而家寫7月25-31有 咁咪即係要等到9月

應該唔係。。應該都係25-31 不過感覺amazon幾random下隨時delay隨時提早。 巴打你係用邊種shipping method ? 我個128gb選最快個個shipping話11會返貨最快12 號到， 64 gb就打死唔講有冇貨，但最早29 號到

我訂64GB 揀最慢嗰個shipping希望到貨有冇改星期六送啦

戴咗陣有啲頭痛

感覺如何 正唔正。 頭痛係俾佢壓到塊面痛？

好似未ship既話可以轉個shipping既detail?

第一次接觸VR 好正
但舊野都重 戴得耐會唔太舒服

有呀 見反正唔急所以揀最慢嗰個 平啲咁

想問其實係咪一定要買呢啲鏡片係咪唔可以戴住眼鏡用部QUEST?

其實唔係 oculus quest係夠位俾d無咁大既眼鏡用，佢仲隨機送左一個spacer 裝左之後個空間會多d放眼鏡不過fov會低d. 主要係我唔想刮返個鏡片，買來當lens protector咁用。 同埋用眼鏡好似會比較易dkb5個時移動左個眼鏡搞到misalignment睇無咁清。好似係

其實唔係 oculus quest係夠位俾d無咁大既眼鏡用，佢仲隨機送左一個spacer 裝左之後個空間會多d放眼鏡不過fov會低d. 主要係我唔想刮返個鏡片，買來當lens protector咁用。 同埋用眼鏡好似會比較易d 帶headset個時移動左個眼鏡搞到misalignment睇無咁清。好似係

我戴住眼鏡都可以就咁用

好似主要係因為個headset 重心太前 d人會用velcro個d固定一個10000 mah既尿袋係後面條帶到做counterweight又可以充住電玩。 唔用counterweight有d人都會買條 有彈力既頭帶來redistribute個d重量 淘寶都有得買不過唔係正版

套widmovr 今日到左, 裝左上去, 好清 邊位冇BLUR
同戴眼鏡差唔多, 不過冇咁易走左位(眼鏡)

舒服好多, 戴眼鏡既巴絲值得買 (TB都得)
但冇送個COVER.....我仲以為會有
我諗緊唔用個眼鏡ADAPTER.....唔知得唔得呢....

我諗最慢同最快分別只係差三四日，我揀最慢，今朝出貨，預計星期二會收到

最耐真係等出貨，等左成3星期

去咗淘寶問訂造個lens幾錢
順便問埋頭帶好唔好用
佢答我還好吧

佢同你講個lens要幾多錢

235
仲考慮緊
喺widmovr買要成94usd 好貴

我都係考慮緊 淘寶有唔少間 唔知邊間好。。 等上面位巴打包膠。 widmovr我個度數仲要訂製 都係算9 數啦

今日收到個sms話部quest 聽日會到
淘寶副鏡就要下星期先到，等埋其他野一齊送落黎

屌 正我個個128 gb唔知點解轉唔到payment method, shipping speed個d, 64 gb個個order就有得轉。 希望係因為因為就來ship所以無得轉

你可以係cs果度問下佢，佢地好快覆

你係用最慢個個shipping? 咁都可以3 日到咁我用左最貴個個埋on99

尋日玩咗一陣, 終於有一下係畫面停咗響度
除眼罩睇返電腦, 6DoF仲運作緊
再戴返頭罩就有反應
skyrim畫面唔係好好, 可能因為本身都係舊game

終於扣數，但未ship

可能咁岩撞正shipping 期岩岩好掛
佢用UPS送，個sms係UPS send俾我

不過amazon個網就仲係show緊下星期二

扣左數就好快架啦

巴打個alvr setting係咩？

全部default

最好 好似係 30mbps or above (不過通常都係around 30, 取決於你電腦spec) 150% resolution, 用5GHz, 80 mhz 同 867mbps 既 wifi, 好似係，我仲等緊quest

都話下個post開quest + rifts 討論

同埋有部份人話而家virtual desktop stream steamvr 做得仲好d

virtual desktop要比錢又比oculus打壓緊

virtual desktop唔係無得steamvr啦咩？
有冇教學

virtual desktop唔俾直接係store買左之後直接有個steamvr 功能。 你係store 買左之後用sidequest來sideload返就有個功能， 佢個官網拉落d有detail

我用virtual desktop 玩steam vr 無咩問題
反應都無delay
除左superhot vr 完全無反應

心急係呢到買左個鏡片

本身買左佢300 度散光幾錢，佢話原價就得，到就俾錢佢就話高散要俾多d不過係佢講錯算 直接做俾我 好人 買左磁吸款 239

無delay 咁正 superhot無反應好似係普遍既問題， 要等VD update fix. 想試下玩Doom 3 個VR版 同埋 Alien isolation mother VR

咁睇黎直接買virtual desktop仲好，唔洗set咁多野
ALVR連有教學都覺得複雜

收到DHL sms

屌 本來128 gb係amazon話 係7月11 會in stock, 轉左4次， 每過一日都向後廷遲一日，而家講話15先 instock... 但我個delivery time都仲係12-17/7...前日 send左email俾amazon問個order detail點解轉唔到 都無回音

有冇巴打有興趣rifts轉quest
有意留個tg

利申: 我rifts

1999

係咪想講用rifts換quest

巴打你買個個係128 gb版？ 唉 而家個amazon個格。。。 唔知oculus store買去集運送來香港會唔會work

啱啱買rift s

究竟係買Rift S 定Quest 好，未接觸過VR唔知點好,求賜教

岩岩試多左陣 用VD
有D game 郁得太勁會Lag 一兩下 但大致上表現都OK

搵日得閒再試試用ALVR 比較下
btw 個舊棉邊度有得買多舊... 次次玩完都濕哂 好似好唔衛生咁

Rifts 首先要部run 到VR 既pc。
Quest 就無線，唔使pc都玩到。

睇你需要，初接觸買quest都夠玩了。

我有部1070 既laptop 寫話VR Ready，咁係咪用得?

1060都夠推到1440p 80fps
1070就算Maxq 都應該唔差太遠

有無話咩電腦game Quest係玩唔到，原本買RiftS想攞嚟同Friend 玩DCS，或者連線既VR Game,得閒睇下片之類

64Gb黎，今朝到左
不過唔得閒玩住

Quest本身個store無steam咁多game
但係就可以配合埋5G wifi玩電腦steamVR，當然部電腦都要有返咁上下

畫面一定無RiftS插線咁靚同咁順暢
其實主要係睇你對畫面同fps要求有幾高

Quest最大最大嘅優勢係無線，我睇d外國玩家講，有線同無線個體驗係差好遠

其次Quest可以做到一開機就玩咁方便，都係一個考慮因素

感激感激

睇漏咗你要玩DCS
我諗你試下搵下Quest stream呢類game會唔會暈好d
因為呢d game唔夠fps好易暈

個Amazon quest 既in stock date又遲左1 日。。。 做咩9 轉左4 次。。。

另一個我覺得正既地方係我想睇電影 or 個時 我唔洗連住部腦， 係廁所 咩地方都得

我就打算買住 quest 試下先 等遲d 次世代， 有得super low latency ，wireless 連電腦 再買， Qualcomm 整左個方案用60 hz ad wifi 來降低個latency 年帶開始應該會慢慢開始有。 到時有埋eye tracking， 同埋index 個finger tracking 就正

係。

方向一樣已有psvr, 有線其實幾限制下，買quest再等次世代

不過最大原因都係beat saber custom songs,同stream steam VR

隻VR kanojo 同play club可以解封之前用psvr 玩steam game set完野都無左15分鐘，煩到呢。

Customs song 要Sony 開放真係天方夜譚

其實之前係朋友到試玩rift玩DCS,就算fps有至60到都暈到飛起，唔知係唔慣定佢有時lag搞到我暈

fps 40 至60*

之前睇過篇文，要唔暈最少90fps
不過你日日玩習慣下的確係可以每日玩耐d
我試過用psvr玩隻行黎行去嘅game連續2個鐘
最後頂唔順去廁所作嘔

點解上個post冇啦啦唔見左
amazon au訂2部 2日到手

唔覺意出賣左prime acct個frd既details

岩岩到左，有咩game推薦

屌老尾， 無神神send 左個email 來 your order cannot be shipped 跟住話要verify我既billing address... 仆你個街 唔知又要搞到幾時 等陣又要重新排隊就屌7 佢老尾

beat saber , vr chat , rec room , Pavlov (quest 版仲係alpha, Apex Constructi , 用Alvr or virtual desktop stream steamvr 既game 見好多人講呢d game

會唔會係你張credit card過唔到數，打去卡中心問下好

我一開始怕係釣魚，因為要我send資料去。 搵左CS之後， 佢話係因為咩我買左high value既野 ， 防止有人盜用我account 所以要我fax d 資料去verify.. 可能係因為我billing address 同shipping address 唔同， 我係寄去fd既屋企

去到呢一步， 希望係姐係就扣錢要出貨

Ship個地址係咪card地址？

Amazon顯示12號送達，但已收到DHL sms ，track到已到香港清關

就係唔係。。 懷疑就係因為咁 屌 可能本身無事已經發左貨

可能係呢個原因

開左tg group約玩 vr chat , big screen, rec room之類

約玩vrchat覺得無左個意思

約玩pavlov. vr版cs

但係通常都係卡中心reject，唔係Amazon reject,佢有無講要點verify個billing address?
我之前買psn點數卡，bill address 鳩打美國白官都無問題

. 佢要我fax credit card statement 去， 問左customer service 一定要fax. 跟住就搵左1d網上fax 機fax左過去。。 朝早5 點fax, 到而家都無回音 連收唔收到都唔知。。。 屌

RIFT S路過一問
你地玩Beat Saber有冇高度錯問題
即係企係到當我趴係到

除左bsaber 之外仲有咩地方多beat saber custom song?
想搵多D 動漫歌

player setting 有得click一下度番個高度

電腦版可以裝 beat drop

我玩Euro Truck Simulator 有時擰完個頭望右鏡個視角會趴左落地要reset

如果諗住係香港買，係咪要食炒

點解唔amazon 買
用埋個citi 優勢3000千有找

咁平？一陣上去睇下先，用黎睇戲清唔清？

要搵4k 先夠清
1080p 放到咁大都係唔太清
同埋我睇戲都係鍾意mon 多D
愛情動作片另計

邊隻VR渣車game好玩

終於扣左錢 ， 不過其實我128 gb 只係等左5-6日only 64 gb 就2星期都無反應

原來個Amazon 上面個in stock on xxx 係只係for 新order ,你order左之後睇個estimated delivery date就得， 個in stock date 轉都唔關你事

好似係 10/7 左右 , 最終早左一星期

早幾日睇仲係7月中有貨，今日已經變左ship within 1-2 months, 好後悔早幾日無㩒到

照order 住先lo, 佢d時彈前彈後 估唔到佢

Push
同埋telegram gp link:

Rift S 路過

喺淘寶買咗近視鏡加保護貼
揀唔到集運 個賣家免費順豐直送俾我
個質素都幾好

係香港買都唔會保你嫁喇
不如自己訂

驗眼係咪去眼鏡鋪驗就得，同埋大概要幾錢？

我去返配開眼鏡既舖頭叫佢俾返啲record我
鏡就238

我對上一次配已經係兩年前

你覺得近視冇加深咪照用返個度數囉
你拎副眼鏡俾佢佢應該check 到

Ok

前排無心機玩 隔左成個月岩岩開返beat saber啲歌無哂

聽講update左d歌會無哂
要係sidequest back up歌list

其實有冇人知 festa av 點係quest睇

有冇人試過睇片/玩game會死機？
姐係全黑 中間得返3點白點不停load
冇哂反應要reboot

試過,不過係set左左supersampling
最多都係彈app多
你玩咩game會咁死法?

一次係Table tennis
係到揀 轉其他server果時死

另一次就睇YouTube 4k片果時死

諗住訂日本平d又快d
結果預送期2-5/7 到依加都未扣數

用QUEST定RIFT S睇4K?
你覺得正唔正

個post死左半個月

我有繼續玩嫁
btw 想問大家有無用過casting個function
係咪得畫面無聲

我每日都有玩

個個去曬tg group

有無人有玩過tea for god
好正

Tg group叫咩名

上面有link, 你睇翻

再post次 tg link:

玩過，9行唔知要做乜

近視點算好

深近視同問

戴眼鏡....

水貨同amazon買係咪一樣
等唔切寄

想知(1)post叫咩名 想追下post

個post已經消失左 唔知咩事

有冇人試過用ALVR玩Asgard’s Wrath？

有隻add on 鏡片可以買 有度數

依家可以用Oculus Links 了
但要夠長同埋要岩用既 type c to type c
官方個條80USD好似有排都未有

我條usb3.0線太廢，用VD仲順同書面靚啲

即係買virtual desktop經networks 去玩steam?

我部電腦冇type c port

原來係用USB TYPE C to USB 3.0 Cable
但其實咁咪用唔到電腦張display card?

我見官網係usb c to usb c，有個鬼佬youtuber review 過好多cable ，發現只有好少cable 係可以做到quest link

好似得超勁display card先有Usb c port

yea，我cat6 desktop直連mesh router
部機係房，係廳玩都只係得20-40ms latency
一定好過用線，佢準備出果條線都只係得5米
出到廳條線已經唔夠長玩room scale

Black Friday collection要食好多豬頭骨...

有 daily deal 每日有隻 game 減價
6.99 買咗 The Thrill of the Fight

今日 Superhot VR 19.99

原來唔止，仲有好多 game 都做緊特價

請問下 Quest 係咪唔夠力睇 5K 以上嘅片？

想問下點用oculus quest 打steam d vr game?
買左virtual desktop 好似話要sideload 埋先得
我用QUEST 係官網DOWN 左個APK，但開啟無反應
STEAMVR 又話DETECT 唔到

5大步驟，缺1不可

1.) Quest store買VD
2.) Quest store裝VD
3.) Sidequest VD
4.) Win裝VD
5.) Win裝steamVR

3呢步我唔識搞

[url]電腦down sidequest[/url]

唔係0係QUEST 度DOWN 架? 我試下先，唔該晒

搞掂左
好人一生平安

搭單問下,係steam洗唔洗買多一次VD

Quest 買左VD, 係pc 去 VD homepage 裝就得，唔使買

有冇人試過bigscreen入面買戲飛睇戲？
幾錢同有冇中文字幕？
見佢3d戲好似幾正

有冇線推薦 上網睇好似lindy多人用d
同埋加延長線有咩要求

有無人知nextvr入面個nba是咪要us league pass先用到 我入返自己league pass個acc佢話我fail 定vr pass係另一個plan黎要買？

想買oculus quest但係諗緊買64定128gb好

64夠啦

我跟足晒嚟做，sidequest正常用到但係steamvr明明已經戴住咗都話standing by要我戴番vr

尼度只有問題

沒有答案

部機好似新出嘅時候嗰排買，到而家都仲係用嚟睇下小電影同玩下小遊戲咁🧐

報個到先。

感覺冇乜人知有呢部嘢存在。

點解突然之間好似炒起左咁又周圍缺貨